亲爱的同胞 有发烧不要去医院 去警察局

大家都知道 香港有很多黑医护
知道咱们是从上面来的就刻意让你等好几个小时
香港警察就不一样
他们这大半年都挺我们的 像光头大哥一样啊！
还有就是我的同乡上次去打那些死废青
也有香港警察护送
我知道香港警察有急救员的
每个警察局也有
所以有事不要先去医院
去警察局他们会优先处理我们的

#转发自微信

推

拉，佢地去哂，
香港人唔洗去啦.

係囉
啲大陸人真係好神通廣大
點解咁快知
排醫院急症排好撚多嗰鐘
警察急救站排都唔洗排

拉！唔好比強國人知！

靜雞雞呀 !!!!

澳門免費

molamola真係揚咗
點解啲大陸人乜都要同我哋爭
連香港最後一道防線都被佢哋攻陷
唉

推 人民英雄